<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>ie</title>
    <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx" />
    <updated>2025-01-22T08:27:30-06:00</updated>
    <author>
        <name>val</name>
    </author>
    <id>https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx</id>

    <entry>
        <title>Comunicaciones</title>
        <author>
            <name>val</name>
        </author>
        <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/comunicaciones.html"/>
        <id>https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/comunicaciones.html</id>
        <media:content url="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/comunicacionesRSI625x200.jpg" medium="image" />

        <updated>2025-01-09T12:32:04-06:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/comunicacionesRSI625x200.jpg" alt="inteligencia artificial, comunicaciones" />
                    En la Secci贸n de Comunicaciones del Departamento de Ingenier铆a El茅ctrica, se ofrecen programas de estudio conducentes a la obtenci贸n de los grados de Maestr铆a y Doctorado en Ciencias, donde el estudiante tiene la oportunidad de profundizar y extender sus conocimientos y desarrollar habilidades que le permitan ejercer de manera m谩s&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/comunicacionesRSI625x200.jpg" class="type:primaryImage" alt="inteligencia artificial, comunicaciones" /></p>
                <p>En la Secci贸n de Comunicaciones del Departamento de Ingenier铆a El茅ctrica, se ofrecen programas de estudio conducentes a la obtenci贸n de los grados de <strong>Maestr铆a</strong> y <strong>Doctorado</strong> en Ciencias, donde el estudiante tiene la oportunidad de profundizar y extender sus conocimientos y desarrollar habilidades que le permitan ejercer de manera m谩s eficaz actividades cient铆ficas, tecnol贸gicas y docentes. Este programa se basa en una preparaci贸n completa en los fundamentos de las comunicaciones y cubre 谩reas de aplicaci贸n tales como: Redes Telef贸nicas, Fibras pticas, Comunicaciones Terrestres de Microondas, Comunicaciones Satelitales, Procesamiento Digital de Se帽ales, Comunicaciones M贸viles y Redes de Computadoras.</p>
<h3 class="_7XqAY8_A __pvxhZg9" data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _GB54hZog _ZGwmb_O6" data-id="_GB54hZog" data-name="text">Nueva Orientaci贸n : Redes y Sistemas Inteligentes (RSI)</span></h3>
<p class="_7XqAY8_A __pvxhZg9" data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _1BoMhkM3 _ZGwmb_O6" data-id="_1BoMhkM3" data-name="text">Los sistemas inteligentes surgen de la conjunci贸n de las disciplinas de las Tecnolog铆as de la Informaci贸n y las Comunicaciones, la cual contin煤a creando Conceptos nuevos y consolidando algunos otros relativamente recientes. Esta din谩mica trae consigo el reto de dise帽ar e implementar sistemas cooperativos aut贸nomos. Para el desarrollo de este tipo de sistemas, la Inteligencia Artificial juega un rol primordial, y la importancia de 茅sta ha ido en crecimiento en los 煤ltimos a帽os.</span></p>
<p data-id="__pvxhZg9">La inteligencia artificial se reconoce cuando un dispositivo es capaz de percibir su entorno y actuar de acuerdo a la informaci贸n recibida para alcanzar un fin o desarrollar una tarea. Gran parte de los dispositivos inteligentes hoy d铆a se encuentran asociados a las 谩reas de las tecnolog铆as de la informaci贸n y las comunicaciones. El desarrollo conjunto de estas dos 谩reas contin煤a activando nuevos conceptos y consolidando algunos otros relativamente recientes, conduciendo al dise帽o y a la implementaci贸n de sistemas cooperativos aut贸nomos. Este desarrollo da como fruto la creaci贸n de un 谩rea nueva, con gran futuro, que se denomina Sistemas Inteligentes.<br><br>La formaci贸n de especialistas con s贸lidos conocimientos en esta nueva 谩rea es fundamental para el desarrollo del pa铆s y el fortalecimiento de la tecnolog铆a nacional. Dada la importancia que est谩n cobrando los Sistemas Inteligentes, en el CINVESTAV se cre贸  recientemente una alternativa a los programas de Maestr铆a y Doctorado en Ciencias en la  especialidad de Ingenier铆a El茅ctrica, los cuales est谩n enmarcados en la opci贸n Comunicaciones, y permiten una orientaci贸n hacia Redes y Sistemas Inteligentes. Esta nueva propuesta se hace posible gracias a la experiencia de los investigadores del grupo en Programaci贸n de Sistemas Complejos y en el dise帽o y construcci贸n de Redes Inal谩mbricas de Sensores.<br><br>Redes y Sistemas Inteligentes es una alternativa de posgrado en el 谩rea de Ingenier铆a El茅ctrica y opci贸n Comunicaciones del Cinvestav. 隆Con贸cenos!</p>
<h5 data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _1BoMhkM3 _ZGwmb_O6" style="color: #e03e2d;" data-id="_1BoMhkM3" data-name="text"><a href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/comunica-rsi.html">Click aqui para continuar leyendo Requisitos de admisi贸n para esta orientaci贸n y mayor informaci贸n </a></span></h5>
<hr>
<h3 data-id="__pvxhZg9">Perfil ingreso Maestr铆a</h3>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _d3K0haQg _ZGwmb_O6" data-id="_d3K0haQg" data-name="text">Aspirantes egresados de las carreras de Ingenier铆a El茅ctrica, Electr贸nica, Control, Comunicaciones, Computaci贸n y 谩reas afines</span></p>
<hr>
<h3 data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _qgmJhepg _ZGwmb_O6" data-id="_qgmJhepg" data-name="text">Perfil de ingreso Doctorado</span></h3>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _qgmJhepg _ZGwmb_O6" data-id="_qgmJhepg" data-name="text">Los aspirantes al doctorado son egresados de los posgrados de maestr铆a relacionados con Electr贸nica, Mec谩nica, Computaci贸n, Biom茅dica, Fisico-matem谩ticas, Qu铆mica y otras 谩reas afines. Se considerar谩n los casos de aspirantes de otras 谩reas del conocimiento que por sus antecedentes acad茅micos est茅n interesados en cursar el programa de Doctorado. <br><br>El aspirante deber谩 tener la habilidad y el inter茅s en participar en trabajo experimental, la disposici贸n para el trabajo en equipo y una gran capacidad de an谩lisis y observaci贸n, estas caracter铆sticas de calidad son el resultado del an谩lisis de su trayectoria en sus estudios de posgrado y de su experiencia profesional. Las actitudes deseables de los aspirantes son: iniciativa, capacidad de liderazgo, compromiso personal, responsabilidad, inter茅s en la investigaci贸n, 茅tica profesional y honestidad..</span></p>
<hr>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _jB00h6qB _ZGwmb_O6" data-id="_jB00h6qB" data-name="text">Perfil de Egreso Maestr铆a</span></p>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _jB00h6qB _ZGwmb_O6" data-id="_jB00h6qB" data-name="text">Profesional de calidad y alto nivel t茅cnico que cuenta con bases cient铆ficas y tecnol贸gicas para la soluci贸n de problemas de desarrollo tecnol贸gico, te贸ricos y </span><span class="_VWvqNvR9 _X9Xehon3 _ZGwmb_O6" data-id="_X9Xehon3" data-name="text">experimentales y para realizar actividades docentes en su 谩rea de especialidad. <br><br>Perfil de egreso Doctorado</span></p>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _X9Xehon3 _ZGwmb_O6" data-id="_X9Xehon3" data-name="text">Nuestros egresados son Investigadores que cuentan con las bases cient铆ficas y tecnol贸gicas y, con el potencial para convertirse en l铆deres de su especialidad, tanto a nivel nacional como internacional, y con la capacidad para generar nuevo conocimiento, concebir, desarrollar proyectos de investigaci贸n cient铆fica y/o de desarrollo tecnol贸gico, as铆 como de ejercer la docencia a nivel superior y de posgrado en su 谩rea de especialidad.</span></p>
<p data-id="__pvxhZg9">Informes<br>Tel: 5557473800 ext 3766<br>comunica@cinvestav.mx<br><a href="mailto:RSI_info@cinvestav.mx">RSI_info@cinvestav.mx</a></p>
<p data-id="__pvxhZg9"><span class="_VWvqNvR9 _RN6ahKaB _ZGwmb_O6" data-id="_RN6ahKaB" data-name="text">Asistentes Comunicaciones <br>Ang茅lica Ch谩vez Fausto <br>Tel: 5747-3800 Ext 3766 <br>Correo: achavez@cinvestav.mx</span></p>
<p data-id="__pvxhZg9"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kvqutB2jEM6dRj66Nc9VRgZVUvDXajsV/view?usp=drive_link" target="_blank"  class="extlink extlink-icon-1"  rel="noopener noreferrer">Descargue el triptico PDF click aqui</a></p>
<figure class="post__image"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kvqutB2jEM6dRj66Nc9VRgZVUvDXajsV/view?usp=drive_link" target="_blank"   rel="noopener noreferrer"><img loading="lazy"  src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/Screenshot_20250113_132423.png" alt="comunicaciones" width="864" height="684" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-xs.png 300w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-sm.png 480w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-md.png 768w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-lg.png 1024w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-xl.png 1360w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/9/responsive/Screenshot_20250113_132423-2xl.png 1600w"></figure></a></p>
<figure class="post__video"><iframe loading="lazy" width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/pc-5OG83vXU?si=VPLr45rFzZQMHTA4" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Mecatronica</title>
        <author>
            <name>val</name>
        </author>
        <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/mecatronica.html"/>
        <id>https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/mecatronica.html</id>
        <media:content url="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/meca.jpg" medium="image" />

        <updated>2025-01-09T12:24:25-06:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/meca.jpg" alt="" />
                    La Mecatr贸nica es una disciplina que surgi贸 en los a帽os 70's y se ubica en las fronteras tradicionales de diferentes ramas de la Ingenier铆a. La mecatr贸nica se define como la combinaci贸n sinerg茅tica de la Ingenier铆a Mec谩nica, Electr贸nica, Control Autom谩tico y Ciencias de la Computaci贸n, orientada hacia el dise帽o de sistemas&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/meca.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>La Mecatr贸nica es una disciplina que surgi贸 en los a帽os 70's y se ubica en las fronteras tradicionales de diferentes ramas de la Ingenier铆a. La mecatr贸nica se define como la combinaci贸n sinerg茅tica de la Ingenier铆a Mec谩nica, Electr贸nica, Control Autom谩tico y Ciencias de la Computaci贸n, orientada hacia el dise帽o de sistemas y procesos electromec谩nicos inteligentes.</p>
<p>Su planta acad茅mica es de 10 investigadores con grado de Doctor en Ciencias de Ingenier铆a El茅ctrica, miembros del Sistema Nacional de Investigadores (SNI).</p>
<p>Todos los Programas de estudio se ofrecen s贸lo en la modalidad de tiempo completo.</p>
<p>Informes</p>
<p>Tel:5557473800 EXT 3793 y 6310<br>coordin.mecatronica@cinvestav.mx</p>
<p><a href="https://drive.google.com/file/d/19fLnMa_uAiYRXBdvveWtfI1AFhFimCXk/view?usp=drive_link" target="_blank"  class="extlink extlink-icon-1"  rel="noopener noreferrer">Descargue el triptico PDF click aqui</a></p>
<figure class="post__image"><a href="https://drive.google.com/file/d/19fLnMa_uAiYRXBdvveWtfI1AFhFimCXk/view?usp=drive_link" target="_blank"   rel="noopener noreferrer"><img loading="lazy"  src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/Screenshot_20250113_132358.png" alt="mecatronica" width="866" height="685" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-xs.png 300w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-sm.png 480w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-md.png 768w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-lg.png 1024w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-xl.png 1360w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/8/responsive/Screenshot_20250113_132358-2xl.png 1600w"></figure></a></p>
<figure class="post__video"><iframe loading="lazy" width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/5d2wxMrQxBM?si=_xCrFPwHsGZhotxM" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Bioelectr贸nica</title>
        <author>
            <name>val</name>
        </author>
        <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/bioelectronica.html"/>
        <id>https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/bioelectronica.html</id>
        <media:content url="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/bioelectronics.jpg" medium="image" />

        <updated>2025-01-09T12:22:18-06:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/bioelectronics.jpg" alt="" />
                    La Bioelectr贸nica representa una parte del conocimiento tecnol贸gico de la instrumentaci贸n. Es utilizada en estudio y desarrollo de instrumental electr贸nico para diagn贸stico, tratamiento e investigaci贸n en las 谩reas relacionadas con la biolog铆a y la salud. La Secci贸n de Bioelectr贸nica fue creada en el a帽o de 1971 por el Dr. Joaqu铆n&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/bioelectronics.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>La Bioelectr贸nica representa una parte del conocimiento tecnol贸gico de la instrumentaci贸n. Es utilizada en estudio y desarrollo de instrumental electr贸nico para diagn贸stico, tratamiento e investigaci贸n en las 谩reas relacionadas con la biolog铆a y la salud.<br><br>La Secci贸n de Bioelectr贸nica fue creada en el a帽o de 1971 por el Dr. Joaqu铆n Remolina L贸pez. En sus inicios, la Secci贸n fue concebida por el Dr. Remolina L贸pez como un grupo de investigaci贸n dedicado a la aplicaci贸n de conceptos provenientes de la Ingenier铆a Electr贸nica en la soluci贸n de problemas en el campo de la Biolog铆a y la Medicina. De esta forma, la principal actividad tecnol贸gica de la secci贸n por m谩s de dos d茅cadas fue desarrollo de instrumentos electr贸nicos utilizados en los campos mencionados. Cabe destacar que paralelamente a la actividad tecnol贸gica, la secci贸n cre贸 la primera Maestr铆a en Ciencias con especialidad en Bioelectr贸nica de M茅xico.</p>
<hr>
<h3><span class="_VWvqNvR9 _73kghdYB _ZGwmb_O6" data-id="_73kghdYB" data-name="text">Perfil de Ingreso Maestr铆a</span></h3>
<p><span class="_VWvqNvR9 _73kghdYB _ZGwmb_O6" data-id="_73kghdYB" data-name="text">Aspirantes egresados de las carreras de Ingenier铆a El茅ctrica, Electr贸nica, Biom茅dica, Bi贸nica, F铆sica M茅dica y 谩reas afines.</span></p>
<hr>
<h3><span class="_VWvqNvR9 _D5_0hnlB _ZGwmb_O6" data-id="_D5_0hnlB" data-name="text">Perfil de ingreso Doctorado</span></h3>
<p><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">Los aspirantes al doctorado son egresados de los posgrados de maestr铆a relacionados Ingenier铆a El茅ctrica, Electr贸nica, Biom茅dica, Bi贸nica, F铆sica M茅dica y 谩reas afines. Se considerar谩n los casos de aspirantes de otras 谩reas del conocimiento que por sus antecedentes acad茅micos est茅n interesados en cursar el programa de Doctorado.</span></p>
<p><span class="_VWvqNvR9 _D5_0hnlB _ZGwmb_O6" data-id="_D5_0hnlB" data-name="text"><br>El aspirante deber谩 tener la habilidad y el inter茅s en participar en trabajo experimental, la disposici贸n para el trabajo en equipo y una gran capacidad de an谩lisis y observaci贸n, estas caracter铆sticas de calidad son el resultado del an谩lisis de su trayectoria en sus estudios de posgrado y de su experiencia profesional. Las actitudes deseables de los aspirantes son: iniciativa, capacidad de liderazgo, compromiso personal, responsabilidad, inter茅s en la investigaci贸n, 茅tica profesional y honestidad.</span></p>
<hr>
<h2>Informes<br>Tel 5557473800 EXT 6200<br>casbe@cinvestav.mx</h2>
<p><a href="https://drive.google.com/file/d/1IHBJ4xc2yNVk6jYHr2C9RaVRJbdyUC3P/view?usp=drive_link" target="_blank"  class="extlink extlink-icon-1"  rel="noopener noreferrer">Descargue el tr铆ptico PDF click aqu铆</a></p>
<figure class="post__image"><a href="https://drive.google.com/file/d/1IHBJ4xc2yNVk6jYHr2C9RaVRJbdyUC3P/view?usp=drive_link" target="_blank"   rel="noopener noreferrer"><img loading="lazy"  src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/Screenshot_20250113_132436.png" alt="" width="864" height="684" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-xs.png 300w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-sm.png 480w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-md.png 768w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-lg.png 1024w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-xl.png 1360w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/7/responsive/Screenshot_20250113_132436-2xl.png 1600w"></figure></a></p>
<figure class="post__video"><iframe loading="lazy" width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/Txy-Saiacuw?si=K0qW4B7z6gezdvlP" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Electr贸nica del estado s贸lido</title>
        <author>
            <name>val</name>
        </author>
        <link href="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/electronica-del-estado-solido.html"/>
        <id>https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/electronica-del-estado-solido.html</id>
        <media:content url="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/celdassolares.jpg" medium="image" />

        <updated>2025-01-09T12:20:55-06:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/celdassolares.jpg" alt="" />
                    En M茅xico la Secci贸n de Electr贸nica del Estado S贸lido (SEES) del Departamento de Ingenier铆a El茅ctrica es una referencia sobre los Circuitos en Alta Escala de Integracion (VLSI), los Semiconductores y la Nanotecnolog铆a. En la SEES se instal贸 la Planta Piloto de Celdas Solares en los 70's, un proyecto cient铆fico-tecnol贸gico exitoso&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/celdassolares.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p>En M茅xico la Secci贸n de Electr贸nica del Estado S贸lido (SEES) del Departamento de Ingenier铆a El茅ctrica es una referencia sobre los Circuitos en Alta Escala de Integracion (VLSI), los Semiconductores y la Nanotecnolog铆a. En la SEES se instal贸 la Planta Piloto de Celdas Solares en los 70's, un proyecto cient铆fico-tecnol贸gico exitoso sobre los Semiconductores a nivel mundial: Se crecieron Monocristales de Silicio, se fabricaron las Celdas Solares y se instalaron Modulos Fotovoltaicos en diversas partes del Pa铆s. Esta experiencia nos permite hoy desarrollar diversos proyectos en Nanotecnologia, as铆 como en el desarrollo de Celdas Solares y Dispositivos de Almacenamiento de Energia con materiales nanoestructurados.</p>
<p>La Secci贸n de Electr贸nica del Estado S贸lido (SEES) realiza investigaci贸n en Materiales Avanzados para la Electr贸nica, Dispositivos Semiconductores, Circuitos Integrados, Nanoelectr贸nica, y diferentes aplicaciones de la Energ铆a Solar. La SEES inici贸 sus actividades desde hace mas de 55 a帽os, cuando se cre贸 el CINVESTAV en 1961.</p>
<p>Informes<br>Tel: 5557473800 EXT. 3774<br>correo ycervantes@cinvestav.mx</p>
<p><a href="https://drive.google.com/file/d/17dVotw6g_2UTAHAe062W5WT6z9owIWjc/view?usp=drive_link" target="_blank"  class="extlink extlink-icon-1"  rel="noopener noreferrer">Descargue el tr铆ptico PDF click aqu铆</a></p>
<figure class="post__image"><a href="https://drive.google.com/file/d/17dVotw6g_2UTAHAe062W5WT6z9owIWjc/view?usp=drive_link" target="_blank"   rel="noopener noreferrer"><img loading="lazy"  src="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/Screenshot_20250113_132330.png" alt="estado solido" width="861" height="543" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-xs.png 300w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-sm.png 480w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-md.png 768w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-lg.png 1024w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-xl.png 1360w ,https://ingenieriaelectricaposgrados.com.mx/media/posts/6/responsive/Screenshot_20250113_132330-2xl.png 1600w"></figure></a></p>
<figure class="post__video"><iframe loading="lazy" width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/axClzYo6_1I?si=ZtO5IiRGzN8Dn3XZ" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
